慶回歸+4人, 黑警+1, 71遊行+初選仍然係0!!!!!!!!!

仲有個別藍屍確診

撐國安法入境處黎偉生

高興囉呢D咪

有無人身邊有黃不幸中招?
識親中招嘅都係藍

好初期有個巴打定絲打中左上黎講
之後到近期又有另一個開左你問我答

我有睇post
但現實身邊就無

x2 都係連登睇到only
一個鑽石公主號
一個幾個月前社區感染
全部出晒院

之前有個藍田一家三口，個女支持獨立